睇黃子華係為左證明拍戲比香港人睇係賺錢，港產片有希望

首先，本土文化係建構香港人身份認同既重要元素。

所以我地支持香港運動員，之前拉大隊睇港足
依種身份認同就係中共最怕既。

今次黃子華依套片開宗明義話拍比香港人睇，單單依句已經足夠令我入場
當今次收得，就會有更多人以香港人為目標開戲

大家千其唔好由中環遊行至銅記 但Shopping 行街路線可自決